絲175cm 你問我答（2）

繼續吹水

嗨

咁都有得開2

G

Yo

咪就係 成班吹水怪

Hi 老鬼

一開始睇到而家 估唔到會開2
睇完都有心想識樓豬

樓主好勤力覆問題就開到2

樓主冇潛過水

我都估唔到 去到後期變左吹水mode 有心做朋友我唔介意呀

我都好努力秒回嫁喇

訓得3個鐘 今晚認真早訓

臭系 tg?

就憑你唔尊重人既發言 無諗住俾你 buuuuu

又話我問你答

認真一問 呢度點pm

見到…我扮工已經追哂post

通常認真早訓 最後都會訓唔著

返學追哂post

有無打籃球？？

其實都係返工冇野做 搵野睇下
Btw 21 A0

你放上黎咪搵...

休閒類動漫睇唔睇?

認真一答 呢度有得pm嫁咩 真心

搵咩？

樓豬

你真係好扮工 我係老細第一個炒左你！

Shuu 我估我會打機

我今日走左堂..

無打 有玩過下

對矮嘅男仔係咪一定reject

係唔想拍拖定無女仔鐘意定你要求太高

冚家幾高？

我都覺係假膠 不過你地個個都假得好真

幾時有畫睇

打pubg打到唔願訓

有quota走左都冇所謂

問題時間

如果最愛既男友屌左第2條女 但佢只係因為人地好正而屌 唔係愛上佢
而你又好愛佢 你會點做

我好奇怪 對住女仔fd就好正常
對住自己有興趣既就唔知有咩好講

佢地咁岩有個共通點 都係水瓶座 唔知關唔關事

我老細雖然係仆街…但係唔會炒人

hi

咁快開到2

我都係 但我覺得係關個心態事

Tg

What’s up

唔會 矮過我都ok

老豆180幾

但我係真心膠

其實我係有朋友先會打

成日都覆機邊有時間畫

此話當真？

充個電 遲啲傾

佢唔計 att 我走到傻左

我扮工時間秒回你 我話既. 但收咗工就唔知了

我估我會分手 之後冷淡一排 但因為太愛 最後都會原諒 之後因爲失去信任 成日嘈交 最後都會分手

做朋友舉手

可能 或者

等你

收左工緊係去玩

舉手

180巴揮個手

揮手掌

Hiiiii

幾錢q

收左工要返去睇狗呀

有冇做開乜野運動~

幾時都無得q

咩狗

踩板計唔計

當我咸濕, 想試下屌高妹

一個星期踩唔到兩次就唔計啦

Lkf幫到你

都有兩次既

nice，係邊到踩開~

1.咁前男友搵返你 會唔會考慮返去

會考慮） 去2
唔會）去3

2.又一齊多一年，發現佢想屌你 多過愛你 你會⋯

太愛佢了，努力同化佢）去4
即走） 去5

3. 你拒絕左佢 佢話爆你祼照 你會⋯

我無影過 驚咩？）去6
同返佢一齊算囉咁）已完

4. 同化到佢 佢都愈來愈愛你 但你已經淡了 但又比佢屌鬆曬 驚唔抵 無人會再要 你會⋯⋯

既然鬆曬 同佢一齊到尾啦勉強） 已完
照走 搵過個唔介意既人）已完

5. 佢話會改

比機會）去4
收皮啦佢） 去3

6. 原來佢真係以前扑既時候偷拍左你 你會⋯

報警，但佢要坐監 從此變仇人） 已完
由佢腥出去）已完，請列明原因

可唔可以做fd傾下計

新界呀

樓豬係住新界區?

2 5 4 我係唔會淡 如果係最愛個個

好呀come on

Yup

咁都有二？

你係個post講左好多次新界 笑死我

證明樓主 仲掛住個ex 係咪

好奇怪 我都覺好奇怪

好撚掛住 都有3年

可唔可以做我女朋友

佢人在哪方？

真係好多次... 多謝你追post

唉 其實過左去既野就放低啦 雖然好難

又話今日day off，原來係走堂

即係幾多

拒絕互相傷害

唔洗多謝，扮工悶丫麻，你個post你問我答但我冇問過問題

遠在天邊

我唔捨得架

佢拍拖未

其實樓主點on9法先搞到分手？

想知

我其實放低左 至係佢係我心目有個好重要既地位
我都有鐘意其他人 但都唔夠佢咁多 好難有以前好鐘意既感覺 所以唔拍拖住

自制都計 嘻

180幾 ohh wow

Ex仲有地位既話 真係唔好拍住 現任會好受傷 一世有刺

我都係吹水嫁啫其實

前排識到個男 種感覺到中學好似 我好鐘意 點知player黎 勁快冷淡 依家都仲傷緊 所以先唔好社交app (wts sc ig)

我好難鐘意人 不了

我唔太確定 但好似仲未

社交app十個九個都係想屌女既
佢冷係咪因為你唔比佢扑？

Btw 我都係社交app識我老婆

社交app…9成都係player啦

嫌佢管太緊 之後好厭 又以為自己唔愛 之後好決絕講分手

我悶到起埋你底 對你嘅airpods深表遺憾

就收工出黎打返場友誼波先?🙋‍♂️💪👉👌👅👌

笑左

我明呀 我同ex都一齊4年幾 一齊咁耐一齊去咁多地方 去邊做乜都好難唔諗起佢 不過我放低左lu

抵死 後悔啦你

追返佢啦

影條長腿睇下

I mean 社交app係普通傾計聯絡個啲app唔係交友app呀
仲有個個男都未一齊 只係曖昧 仆條春

Whatsapp個啲呀有無睇

大家又黎攻擊 慘過食屎

我.... 沖走左呀頂

想睇

旺角好似好多姐姐幫到你

sor 自膠

我都放低好多 可能每隔一段時間先搵一搵

一早追左 太遲

原來如此

有咩好傷呀 拍拖姐 毒下都好開心

我無話毒唔開心 只係對個個人上左心

想食呢段感情花生呀 有段故

扮工要扮到 腦細唔發現 是常吧

咁快又新post

不了 愈問愈傷心

變左吹水post

就收工 頂住！

收工 DLGH

回下帶先
不過屯門冇乜地方好踩，妳去踩開邊到

唔係 我都係讀緊書 不過要返pt

妳踩開邊到#

淨係食你呢type後生女

年紀差幾多先接受唔到？

最慘係佢flirt先 又勁曖昧勁多signal 講野講到情侶咁
佢玩哂呀真係

恭喜

我踩開街 或者等好夜去籃球場練

後日都要番工... sad

女人高慘啲定男人矮慘啲
利申 矮你一個頭

身於香港真係sad 又要對住d客人

出過兩次 成日facetime.... 算數 唔講lu

Everywhere

幾歲

其實大家係咪誤會左我.. I mean社交app 唔係交友app
即係whatsapp instagram snapchat呢啲

腳 我要腳呀 定你其實係身長腳短 好7果種

應該8年以上

見過兩次喇

應該係話出過兩次街

Ig 有幾多follower 同follow左幾多人？

女人？ 因為女人唔介意想一齊但男人都唔接受

搵唔搵到男朋友 香港好多男仔無175會唔會睇唔起佢地

20

無圖呀 負評啦 唔想自爆

自畫啦咁

唔係呀頂... 我只係俾佢hurt完唔想所有人搵我/覆機先del 算啦我唔想解釋呢件事 總知我無上網亂識人 放心

清左好多人 得番100幾

有d睇落好young 實際8年以上o唔ok?

搵到 但我唔夠鐘意無謂拍拖 唔會睇唔起

又開post
你唔攰架咩

痴線

我愛你

其實我接受還接受 但我鐘意同年紀個啲 想一齊經歷一齊捱

攰呀 咁就無左一日

屌呀 離開左半小時已經去到第8頁

你係一個好人

都話吹水post 齊齊吹水

屌 腸仔

拍拖就係賭博。。。
無分係邊到識。。。
拍左四年拖都可以係電話一句心淡就分手。。完
連面最後一面機會見同傾都無。。。

開個新IG放下你畫ge圖 if 你中意畫畫

我頭望電腦 眼就望電話打機

都好！ 但真心有人睇？ 計劃一下

上個po已出現過既字句

遲啲畫卡送俾人

對！ 你番黎喇？

介紹d女仔黎識下

女仔口中既好人...

通常.... 個心有第二個

仲有一個鐘

不了 無朋友

望左10分鐘都唔拎都估到你冇勇氣拎返上黎 慘

其實有好多女仔用畫畫放享下生活 放ig 但白手起家係難

我聽人講你沖完佢會浮番上黎 但都無既！
另外有人叫我shit exchange

我呢啲對比其他人 只係bb 門外人

都唔 散左咁耐佢仲係single 可能係掛

樓豬你97年?

我又要畫卡

開既留ig名！

98

遲啲會出post!

好！

假膠黎啫 上連登勿認真

做緊野 定讀U?

讀degree

有無打排球？

我都係96姐, 讀唔成書已經要出黎做狗了

唔好咁 再好ge馬都要搵到佢ge百樂先跑得起

會唔會介紹男仔矮過你？

利申：171矮撚

依家畫緊呢幅

動漫L

講左好多次！ 我唔介意人矮過我！除非165以下 因為相差太多

我想收你好人卡

係呀

新來唔知呀麻

無問題 俾小小時間我 今之聖誕一定寄俾大家

好啦原諒你

又畫得幾靚下

但如果呢啲會唔會hea左啲？ 頭先5分鐘速畫未上色

好想就咁算 懶

會唔會比同齡女仔早熟好早出毛

唔會 細個營養不良

點解可以秒覆

因為今日day off

五分鐘咁快

初稿加超細卡

有無女同學高過你
係係出完腋毛就無得高

有高過 巨人黎
呢個唔清楚喎

邊間U?
讀咩科?

再問就自爆喇 不了不了

睇唔睇TBB劇?

可唔可以解釋下咩係TBB?

樓主會唔會鍾意比人抱住屌

鍾意呀

多謝你幫我答埋

i mean 2030 個套救護

屌 覆得咁快 不過你唔係樓主

全部無睇

正不 代言人

咁撚得閒既

我？

有咩好問 又唔受我溝

屌 收工 樓豬明天見

咪就係 賤格！過份！

明天見！

係呀 其實175Cm冇乜特別姐 咪又係女人

其實係嫁 呢個只係一個標題

唔知聽朝會唔會開到 (3)

應該唔會

我攰喇

不過抱住175黎屌又幾過癮

攰乜撚呀 聽日冇堂咩

hi 岩岩收工

聽日無 嘻

辛苦哂

樓豬對腳係咪好長

一定啦咁高

介唔介意男朋友同你差唔多高？

矮過都無所謂... 我答左好多次了

長腿真係好正

真係好多狗公

咁高點抱呀

如果開到3既可以起第一頁打答埋

醒目喎師兄

食飯先 各位

樓豬踩開邊度板 搭巴士隔離成日有人踩

新界個邊

新界邊頭...

不了不了 好易搵到我 我個邊無人踩板

唔會係荃灣掛

不回應不回應

生咁高

樓主屯門人，自己去撞啦

咁我都覺心態真係佔好大部分
同埋心態好難變

Tg?

屌你 嬲9u

問我老豆

唔好咁啦…
而且睇下你D舊post都知啦

其實我唔係住屯門 有無人信

好啦，我信啦

謝謝你

柴灣個邊？

柴灣係東區呀樓豬！

咁南係邊 青衣？

北區?

好少出街

講完都唔知邊到

西喇西喇 stop喇唔好再估

出多d街啦 南區 係南丫島呀

嘻 太遠 唔會去

你條死毒撚

我都覺

揀男朋友會唔會一定要175以上？
矮你1～5cm會唔會介意？
鍾意男仔管得係緊定唔緊？

去過一次赤柱 幾好幾靚

唔洗 170以上都ok 165極限
鐘意男仔管

揸車車你呀樓豬 衝啦

PUBG 你加我定我加你 遊戲好友

鍾意男仔管

不了不了 btw之前考車failed 灰左

我加你啦

一陣比名你

隔住個mon都覺得樓豬好正

樓主 可加tg?

千奇唔好咁講 等陣又俾人話狗公

無tg

我認我係網絡世界係狗公

你有無ps4 一齊打機啦

我有180喎

無呀sad

玩得

身高唔係我指標

Wait

我玩開第一人稱ok?

但我要用discord傾計 電腦咪壞左

Ok

未有咁快點

我未用過 我單黎睇睇先

點學人做毒撚呀

有既其實 但我唔玩PS4

屌反光睇佢樓主個樣

嚇死我真係睇左一睇

come

入左

冇玩手機版？

有玩呀

有冇id 啊

俾名會自爆😂😂 應該同好多人玩過

話唔定已經係好友😂
咁如果冇點加你啊

開新acc

好，等你

5164740260

等左成年都入唔到。。。
唔知係屋企死網定game
聽朝返學個時加🤗

有緣再見

Hi 番到屋企？

😭😭
仲未訓？

未呀

係

隻腳幾大 ？

咩色lin

今晚一定被人加爆

細acc唔驚

加下你先 平時幾點玩？

夜晩多

加左 原來連左FB無得轉翻無相

有嫁 你去個人資料到轉 最多我唔睇你 你轉左先

去改

聽日先accept

改到

其實你生活係咪好苦悶先會擺咁多時間喺度
搵存在感

Good

其實係我逃避緊啲野 刪哂所有傾計工具無人搵到我所以先咁得閒
咁你係咪想我消失？好啦唔回喇 其實幾攰

又係你

咁冇野喇
如果你覺得同呢度d人R下水吹會開心
請繼續

樓主仲高過我

做咩你係都要鬧走人
似你想搵存在感

咁樣叫鬧 問佢係咪好悶都係鬧？
一句粗口都無，邊隻字有鬧請問
係佢自己玻璃心
搵存在感係負面字咩？

好笑
一開始回應我嗰個係你
唔使應我
無諗住吹水

係咪同樓主玩完pubg？樓主把聲好唔好聽？

幾嗲 硬住玩

師兄你仲唔訓

不了 男人聲嚇死人

已經架左你la

早晨呀 臭雞

其實點樣接受矮過170架
企係到後入屌西都未夠高

pubg加左你喇 樓豬 不過我要返工冇你咁得閒

真係好多人問呢個問題

男人聲 正

因為好多人都介意自己矮 所以就問人介唔介意

留名 想跟樓主學畫畫 好耐無畫

係沉咗啲姐

樓主係咪訓咗？

如果男朋友矮過你，接受到矮你幾多

笑左，呢個我答你啦，唔好矮過165

呢條問題好多清都問過啦 最矮165

比你揀，中六合彩頭獎定個人生得冇咁高？

好掛住 樓主把男人聲 好嗲 聽到硬哂

早晨 剛起身

因為真係鐘意個個人 身高就好似唔太重要咁
我唔太care人地目光

好呀得閒玩

琴日有位師兄都入左discord群吹水 快啲出黎相認

我畫畫咁渣

剛剛醒左喇

中六合彩

快啲黎打機

要番工

今晚啦

其實樓主係咪follow緊歐洲時區生活
d作息時間咁怪

琴晚掛住煲劇 煲到6點先訓 又唔洗番工番學

下次呀

你黎？

咁高，對腳應該好正，想奶

自己諗下 又做扮工狗

咁我都煲劇先

我把聲仲好J過你啦

琴日係咪一堆巴打，得樓主你一個絲？

加埋我 得3個啫

竟然，以為會好多人

睇緊之前巴打介紹個套果青

仲估樓主嬲左所以唔再回post

都無嬲 訓左咋

今晚再黎?

我都係入黎聽咋

原來真係你

加STEAM打機?

樓主唔想自己175高?

想矮番少 168perfect

我pc好廢 問下琴日個位巴打就知

女仔175唔好咩?

無所謂 鬥廢 開心場

咁高有咩好？

有, 本身高 再拖住個重高既男朋友就會好撚正

好難搵嫁ching

介紹俾你 我成班FD都好撚高

不了不了 驚中伏 同埋唔想拍拖

ADD STEAM ?

係啦 咁易估

車 我真係估唔到

可以可以

覺得香港男仔完美身高係幾多 出街有幾多男仔矮過你

第一次見到呢個Post
我170，以前女朋友178左右
如果我可以高d就好

完美身高其實我覺得178都好夠

所以話都有女仔係接受到矮過佢地既男 身高真係唔係咁重要

178叫完美身高?

好多男仔都鍾意追d高過自己既女仔 話有征服感

我驚阻到你地打機

普遍女仔都160-165 178都好夠啦
如果追求身高萌都係高一頭左右 即係180-185
但我又唔鐘意太高 所以178已經好好

點知你係咪方仗 連登無樣睇

好撚sad

好彩無呢啲喜好
我都鐘意啲高妹
但緣份被我識到差我20cm 的ex 所以有時真係理想歸理想

又sad咩

好想同樓豬玩pubg豬><

加frd

無啦啦撞到ex

嘩... 到依家都未撞到過

可唔可以打多次出黎 discord/steam 今晚搵樓豬玩><

仲要明明係我屋企果邊

今晚開game？

開咩game

ADDED STEAM?

pubg?不過唔好屌 我耐冇玩

有無打招呼？

Mobile 得唔得呀 pc廢到喊

可以呀 應該add左你 我美國旗果個

我pc冇贏過 玩左幾次冇玩

依家即刻玩番場

未放工

Saddd

咁即係玩pc定mobile pubg多？pc好難操控😅

Mobile
Pc好少玩

大家加好友練下隊形，槍
比較廢

好呀 樓上有id

放心 我會捉你玩多d pc

雷到你仆街

咁睇下我頂到幾耐

一場都玩死你

邊有咁快

好睇呀

隻腳幾大

陸服定國際服

國際

唉 收工再算

40號

ex扑野奶唔奶埋腳

ADDED 但係唔ONLINE

秒online

177 38腳巴
絲隻腳仲大過我

咁細隻腳

？

你地就好 細腳易買鞋

今日先買咗對大童af1
個sales打咗個突

好痴線 細腳真係好

其實細腳大腳都好 d鞋冇咁易斷碼

但好難買到波鞋打波 男裝最細40

女裝波鞋

大碼係香港先易揾，係好事！

好難得樓主咁高 仲要絲打

好想砌

玩未

男人腳

Mobile 緊

高無計啦 我都唔想

online啦

原來有新post

意想不到

今晚又訓唔著呀 ?

唔會啦 打多陣機就訓

咁我訓先，好累， 聽日撩你

早抖

秒回？

點識男仔
利 173 絲

Hii

Hi 絲打，係咪平胸？
175cm 以前d男朋友都高過你？

無刻意識 因為唔想拍拖

有無拍過？
我想

絲打唔想拍拖？
我好想，但知道家下環境不宜拍拖

拍過5次
173都易識呀

你地d高妹，會唔會一定要男朋友高過自己？

無話環唔環境既 互相體諒囉

唔會啦 我

你幾歲丫？

啱啱認識好難互相體諒

環境有好多野，有d人覺得無錢，有d人覺得自己無打扮，有d就未遇到人

我就特別d 但自己都覺得未係時候，就真係未係時候

入黎推下
車

留名 聽你撩佢講淫野

樓主幾歲
175女仔真係高

咁等下啦 我真係無話特別想拍拖 好鐘意自己一個

吹水台黎嫁咋

所以要試下改變心態
心瓶

你同d朋友仔通常傾咩多？
同男仔又講咩？
中意韓星？

你吹我定我吹你呢

咩都傾 我好多野講
無分男女嫁喎
唔追韓星 無咩特別感覺

又開始發癲喇omg

無野做丫ma 咁正經d囉

你讀緊大學丫？

索唔索先

成個欣宜咁 受溝不？

唔係你 彈開

樓主試過自己一個做d咩?(一個人既程度)
其實我都係慣左一個人

唔係呀

不過我地問你問題啦

高妹正啊

好囉 唔好搵我呀你

Err 我好少出街..通常都唔出 自己一個食飯行街囉 好普通

無地 比你問啦 不過驚自爆唔答

車車車車車車車

3次， 但啲仔全部無米8
想識高佬

你都係咁啦 問親都驚自爆

米8基本啦，都只係高我7cm
高得1,2cm嘅視角上係矮過我

得個高字 冇樣又有咩用

我米8

頭髮10cm

受溝？

你問我 我問返你 要答 私片

但女朋友可以矮過自己
利 雙性戀

青頭兄幫到你

好多都答嫁

點解叫啤啤牛 唔係啤啤羊 啤啤豬

即刻淆哂底

因為我住新界 新界好多牛

185 A0

新界閪人多過牛啦

高不是重點

新入 路過留下言 咁高驚唔驚搵唔到男朋友

追一追post，又多左個高絲

又唔驚 係我自己麻煩 好難鐘意人

真係秒回 btw 讀緊咩

Hi好耐無見

BA科

hi ，20歲又唔係住屯門的大專生

講下自己身高，體重，三圍，喜好
包你係到識到巴打啦

你試下再講多啲野

頭都斬甩你

睇左英雄學院電影未~

點可以咁架，記得D野都要斬

20歲 唔係住屯門 黑髮 175cm 女 c cup 腳長39吋
無gel甲 皮膚唔白

睇哂喇

Opps 電影未睇 會去睇

英皇同嘉禾都有上

I know I know

你憎唔憎矮仔

約睇戲的機會來了

你地會後悔

我同樓主差唔多 一個人既話主要都係自己食飯 有時放工後會自己行下街

唔憎

每日都係咁 安安靜靜幾好

我覺得唔好呀 太靜了

有冇男朋友？

人大左漸漸覺得過簡簡單單既生活已經足夠

無

真心講句 有呢啲咁既post吹下水真心幾好 好過平時太多小學雞既連登 係睇到唔想睇 真心問有冇打算開返個tg group吹下水 閒聊

帶返個頭盔先 有女朋友 但想識多啲朋友 吹下水

咁你快啲搵女朋友

其實呢到已經變左吹水post 係幾開心既

樓主記得1001開新po

不能認同更多 老喇

呢到大部分都90後出緊黎做野？
利申：96

應該唔會去到1001掛...

做緊好耐啦

以我所知好多人都做緊野喇

樓主唔算老啦 樓主仲後生過我

心態老

Me 2 I know that feel

逼於成長

動漫L一世都唔會老

好睇？

有邊個肯做我女朋友

見到樓主講自己175就諗起以前都中意過一個差唔多身高嘅高妹，不過自己最後都fail咗，佢拒絕我之後就同左第二個應該矮佢小小嘅男一齊。

不過而家諗番沒咩可惜，因為佢拒絕完我，兜兜轉轉我先識到而家呢個女朋友

利申：米8

咦 靜左啦喎

十八米

20歲就話老 老到幾時

早晨 樓豬 又趕緊返去做扮工狗

樓豬 仲瞓緊教

早晨

早呀

仲未睇 呢幾日會去睇

早呀 不過我lunch都食完啦

我要去番工 番3點

只要你想，我幫你推到1001又點話

不了不了 今日開始早訓

返工打mobile pubg?

打你個頭 好忙嫁

唔好以為高就打到我個頭
做啲咩? 我好得閒

做sales 仲有40分鐘！

仲有3個半鐘!先收工

仲有6分鐘遲到！ 剛出門口

你係樓下返工架

唔係

咁遲到是常識吧

返工坐到好眼訓

米九巴 做個朋友

191 巴 做個朋友丫...
好少見到同自己差唔多高既人

嘩！191好高

最後準既番到

仲有3個幾鐘收工

Hello my frd

我都係識一個

好啊
巴打平時做開咩
健身jj ?

想健身 平時打波慢跑

我想矮啲啲...

得閒一齊打下pubg

好呀

今日少左咁多人吹水

咁高其實都幾恐怖

大家都忙喇

都唔係第一個咁講

Happy Friday

180左右已幾好好睇了，我覺得
女仔角度可能覺得安全感多啲

算啦 有啲女/男 都好鐘意高人

對！ 178-185 係perfect

希望啦

175開乜鳩po
都係問你有冇仔，條仔高唔高過你個啲架啦

有無睇嫁 呢個吹水post黎

你條仔幾高，我都好鍾意長腿，你覺得179溝唔溝到米7高妹

單身
身高不是重點 之前啲ex都同我一樣高/矮過我

無錯

I know that feel bro
太高有時都唔係件好事黎
由其係香港

無計...
生生下就咁

絲打留個steam id

你留低好似好啲

真
成日比人問食咩大

算啦 呢啲都固定左 好過啲15幾既男仔
我有個朋友真係咁 但佢都有女朋友

15x 都可以好仔既
一直覺得身高無乜所謂

最緊要相處得黎
溝通 心靈方面重要啲

我知呀 所以想同你講191都無話差

咁我都拍過拖既
自問好仔

係地鐵用黎做扶手唔錯...

究竟啲女鍾意好仔定衰仔
口講就話要好仔，但好仔永遠都冇拖拍
衰嘅就一車車女痴埋身

係囉...

性格最緊要！ 性格唔好再靚都唔會有feel

好仔

啱呀 但始終有人好識做戲

我都係好仔

呢個講成日都講唔完
但應該係外表性格都好似好cool好花心
但內裹其實係好仔，專一既最受歡迎
講完有啲矛盾 但我真係咁

外貌好又專一嘅男仔 咁完美梗係受歡迎
但係有幾多女仔係知埋個男嘅性格先行埋一齊 好多都未知就一齊啦 到最尾咪中伏

今晚加

我想講就算知道左性格再知道樣都會中伏

絲打描述太過理想
現實邊有咁多靚仔嘅好仔
當人有資本就會忍唔住犯賤

因為世上戲子何其多 個個都係帶住面具嘅人

係呀無錯 俾人玩到傻

所以
我 唔 會 拍 拖 ！！！！！

慘…你未遇到好嘅人啫，唔會永遠都遇仆街嘅

總會遇到適合既
未遇到咪由佢

連俾個幻想空間我都唔得

遇到一個都好傷.. 真心

依家灰到del哂wts ig個啲唔想覆人機 所以先係連登咁活躍

無喇無喇

係要一段時間

冇圖你話你205cm都得

試下揾朋友去個旅行分散下注意力先

絲，有冇得加TG吹水？

STEVEN Lucifer

呢啲唔需要老作呀嘛

無乜用 試過
只會一路去 一路諗
玩得唔開心

咁每個人用嘅方法都唔同嘅，有人得有人唔得都好正常
有啲人狂做運動就搞掂

都係
運動唔錯 真係乜都唔諗
做完又好瞓 又健康

嘛當成長既經驗 過多一排望轉頭就會笑自己點解咁on9唔開心左咁耐 時間真係會沖淡一切 而且你仲後生

但的確係有靚女又乖又純又唔睇樣

我會跑步 剩係控制呼吸都辛苦到咩都諗唔到 不過可能係我廢先咁

寧巴個思維同我好似
之前又係hurt到仆
同friend一齊去旅行睇睇景散下心
個trip由頭都尾都係諗住佢

係呀...
但旅行玩戶外活動果陣就真係開心既
不過靜落黎又諗...

我慢跑 控制步速都唔得閒諗其他野

係有
但難搵囉

我玩嗰陣都諗住佢
成程頹住咁玩

玩啲刺激啲既野
就無時間諗

都係個句 睇你有無運啦
大把男人得一想二
食左件靚女 就想食第個大波妹 食完大波妹就想食個長腿

都有唔少真係想一齊過成世既😂

我覺得真係性格同有相同興趣先係最重要 至少相處落會舒服
有外表就當然加分啦 但都唔會去強求了

中學嘅puppy love真係好正
乜都唔洗諗

相處起黎放鬆自在
可以交晒成個人出黎
咁就好
相處唔黎既話 點靚都無用

人大左 太多野要考量

都差唔多成個月

無咁快既...
我識個人都係咁
乜都關晒 淨係想自己一個人

本身係會一齊去旅行... 但都嘈左

我私底下傾計好冷淡嫁咋 你真係要？

對呀 我話我大波靚女就話啫

無所謂，想吹下水，傾下偈

其實可能到最後我要自己一個去..

我會懶到成pat屎咁 之後自閉 唔想理現實識既人

後日開始去做gym!

唔會叫你諗少啲 因為無乜用
呢啲野隨時間會變淡
到時不知不覺就會收埋左

我3個月後打番個報告出黎！

巴，你又傾唔傾？

都好既 起碼叫活動下
乜都唔做仲多野諗

咁係你執到喇

我都覺去trip係無用 會諗點解身邊既唔係佢
玩都玩到心不在焉

唔是開tg gp?😂

唔知我幾時蒲頭 但我知好多朋友想捉我出街

遲啲加

無錯
去到邊都係諗起佢
做乜都諗住同佢一齊

點睇一個矮過你幾cm既男仔追你？

我有一個ex 用左兩年半時間都仲未放低 但起碼唔會再強求

希望我真係會做

真心咩 又開group 有無咁多野講

你都幾多情傷...

得你自己幫到自己架咋，我都好懶，但係懶都要迫自己做下運動

比錢學野最實際，比左錢一定會去

無錯
過新生活

唔介意唔介意唔介意！ 下限係165cm 答左唔知幾多次

唔知😂
好過自己一個亂諗
吹下水都好

其實都兩次啫 真心有放到心落去

你錯喇 我係唔會

就係真心先咁傷 明既...
過來人

星期日打卡！

咁你地開 我入

打卡最實際

真心到做左好多傻仔野 付出左好多

咁緊係要真係有興趣學嘅野啦

冇玩tg

留名等睇我自己走數

我都係岩岩開左個咋

有開心過
有過回憶 就算啦

俾人玩都叫開心

番工先 放工再講啦各位

就憑絲打你呢句 我決定去馬

gogogo
我報左10k，唔想到果日跑唔郁 逼自己練跑 好多野都迫出黎先做 你試下買月票做gym, 唔去就蝕水了

咁就...當我無講過
個人唔明點解要玩女仔...

我前幾日先知一早截左...

唔介意你追但唔會俾你追到...

加油呀清

係呀，你又想跑呀? 其實我已經跑左幾年，佢會有email提我報 次次都抽中

我發現高過自己 會冇左由上而下望住條女個feel

其實好難抽唔中

突然想跑 出年再報先

但亦會有其他人唔知既感覺/視角

原來係咁...

我有個fd勁黑仔，報左3年，有2年唔中
我都諗緊佢點做到

瞓係到

又另一種感受喎清

君臨天下添啦

加油啦 祝你成功呀！！！

我就係諗住星期日去申請

我都唔知 曖昧到好似拍拖咁 之後就冷淡 我屌！！！！

廢話嗎？

曖昧就係
一舊砂糖幾舊屎

仲係學生，好平

無錯 我依家食左10幾舊屎 冷左我成個禮拜 依家又俾左少少希望我
有無人可以屌醒我

無記錯$300幾一個月

有冇買過過膝靴

男友幾高？

沒有

康文署果啲學生價$90咋啵
你去邊到申請呀? 好有錢

講左會自爆

爆啦 我唔會黎揾你

你訓醒未？

搵完你傾一排 冷返就唔理你架啦 搵你攝時間咋
與其比人撚 不如單身過仲好 仲精彩仲開心
唔好唔記得仲有巴打係到等緊你

未開始瞓

無...
要自己想醒先得

要用返佢啱啱果句架
你瞓醒未?

你瞓醒未?

一直單身緊 唔諗喇

你講得好岩 係我仲ff緊有機會

頂你

頂你x2

炸瞓嘅人叫唔醒，我講左啲咩你自己參透下

明既我都FF緊

我明 謝謝你先

可惜我無

咁我唔識咪得

Les

仁XX

咩黎

屯門健身地點

靚仔即受

唔識

康文，仁X堂
窮人健身必揀

我長知識了 睇黎巴你係屯門人

講姐

屯元天比較熟D

明哂

你都係屯元天活動多吧

我係屋企唔出街嫁

兩日踩板，點都要落下樓啦

最近係屋企個後花園到踩

有後花園

有高爾夫球場同馬場

住龍xx個邊？

我吹水咋 咁認真做咩 唔通我話有直昇機台你又信

直昇機台就咖啡灣個邊

仲有室內泳池同gym room

留明

叮噹一定係同你同房

有冇室內籃球場

有！ 仲有保齡球場同室內跑步徑

難怪可以唔出街

明啦

明晒鳥

我都明

絲打屋企徐晃好大下

早晨呀！各位巴打，絲打

女仔175都真係幾高
180瘦底巴打 路過
住天水圍 大家都係新界牛

新界萬歲 但我一年都去唔到一次天水圍

睇o黎呢個post好多新界友

我都係新界

你住邊？
正路 天水圍呢d偏遠地方 又無野食 又無野玩

唔講 驚自爆

保障自己

九龍人行過

寧巴 我都係九龍人

Yo 今日無野做
紅磡跑去尖咀來回

無港島人?

今晚冇人講嘢？
個個有節目

夠鐘訓喇

哈哈！上網睇緊戲
妳早啲抖啦

我畫緊啲on9野

畫緊咩？火柴人

帶我飛吧！咁似啲whatsapp stickers

根本就係 掛

又係你係度

Me?

仲有邊個

我好似講左要早訓好耐

但我沒聽過

喂我聽日開始早訓

唔好咁刻意

應該又會見到妳，聽晚哩個鐘數😂

你試下早啲蒲頭

早咗啦！宜家都好早啦！

好耐未去過飲茶，今早就去同人迫下

今日都出左去同屋企人食lunch

我都好小出街，唔知有咩做咁
上星期日自己去行太空館

自己一個我零願唔去

突然好想去啫！太耐冇去過，去“懷舊”下

今晚落街跑步！

咁我去踩車

睇咗戲未

買左飛但未睇 呢個禮拜去睇

覺得套果青點？

好撚正

第2季畫風變哂 女角仲靚

好努力追緊 多謝介紹

175

Tinder見到個178 真係好撚正

Tinder

記得早啲瞓
Tinder冇用過，FB都冇用好耐了
網上講兩句好快就冇下文

跑完步 攰到痴線 各位早抖喇

瞓醒打機

訓醒應該係9點10點既事

175cm女將軍招兵，你問我答

太早 要瞓12個鐘

咁都俾你發現左

著幾號鞋？
可唔可以post 對腳板底上黎睇下

40號
唔啦⋯⋯⋯⋯⋯⋯

去左中環見龍心

真係跑

點解呢個post又推返上黎?

尋晚呃我話訓

見到？

今晚9點都跑

我都唔清楚

邊有呃你 跑完就訓

運動完有無好啲

想有人陪

尋日搵你叫春11點等到加下

175食過幾多條仔

5個

我無應你機咩嘈

有無仔矮過你

幾時開始初戀

一個高幾cm 一個一樣 3個矮小小

16？

5年間有5個 1年1個喎

我就來知你係邊個

有啲兩年有啲一年有啲半年

唔想收

但係依加單身 唔怪之得話自己傷哂啦

無咩人知我戀愛史 你唔會知嫁喇

單身之餘俾人玩

其實正常都唔會太想比人知

player有樣睇

可惜你咁遠 九龍可以一齊跑

無樣睇嫁... 有我一早走

真係太遠... 唉
所以都係自己一個跑 琴日跑左50分鐘嫁

通常高妹都好撚大性慾

樓豬係咪住荃灣附近

言行舉止應該睇得出 成日social個啲

但係我無咩呢方面既興趣

差唔多呀

佢好多朋友 但拍第一次拖

第一次... 認真呢

跑海旁 跑跑下時間好快過

高佬呢咁

好認真呀

你問下你自己

聽住歌跑 正

lol 好似無乜特別

係呀 再望埋海

琴晚有諗過一日一打卡 驚自己走數 但個post沉 同埋好似自high緊

推番上黎

今晚巴打都跑？

今日休息 應該聽朝跑

朝早跑步... 唔知點解好光我會愈跑愈想訓

跑完 沖涼返工
爽

健康人生

應該係啲巴打掛住樓豬

利申 呢排朝早凍 起唔到身

尋晚無

我小薯一名

琴日早訓以為8，9點會起 點個12點半先起..

尋日中午跑 又唔同feel

我吸血鬼 唔鐘意陽光

有咩好問 依到個個180up

呢到已經變左吹水post 喇

薯菜配牛係ok架喎 食過未?

最憎食薯菜

睇來好快要開3

洗唔洗幫你1001？

唔開啦 都無咩野講lu

返黎啦 開3啦 唔開點入黎 講早晨呀我

咁不如你開 我入黎講早晨

你無返工既咩 咁快覆

佢地問曬 可以到我問啦

無 今日好hea

你又想問咩 潛左咁耐又想發癲？

見d人問到無曬引 咪幫手接力問下
比d畫作黎睇下丫

無mood畫呀

點解呀 分享比我聽下

俾仔撚 仲未move on

妖 仔咋ma 撚咪撚囉 今日佢撚完你 好快到佢比人撚 呢d野真係要還 不過我曾經都比女撚 撚完2年先好返 撚我果個 女都生撚埋

2年... 真係要咁耐咩

果個因爲大認真啦 所以好那睇唔開 不過過左去啦 宜家過得好撚好

最撚on9既係.. 我地只係曖昧無一齊 我都可以咁灰

佢未必真係想撚你架 三心兩意姐 無一齊咪仲好 一齊左你仲傷啦

下？咁都唔係好深感情啫⋯⋯
不過曖昧往往係最令人忐忑，心動既💓

快啲起身覆我

留畫畫ig好冇

牛絲宜家係讀緊degree?

好似發現左佢flirt 緊第二個... 夠鐘死心了

好痴線呀Ching

都未有 😂😂

認真一問 點解無人懷疑我係偽絲

幾時有 屈我